首爾有咩hostel 好介紹?

budget 300蚊樓下一晚（如果正既比多少少都得）
唔好既都提一提
睇果D介紹網覺得怪怪地